$6000 budget 砌機list 求評

$6000 budget 平時主要都係睇戲 間唔中打下PC game 開到中特效就夠 想問下有冇咩地方可以再執

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,250

1 x ASUS PRIME B460M-A Micro-ATX
價錢：$770

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$790

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x ASUS TUF Gaming X3 GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

總計: $6,226

RAM轉16GB，SSD加到1TB

急唔急,唔急就睇埋3050TI幾錢先砌

16GB ram 有冇推介

Crucial 2666MHz CL19 2x8GB 呢set已經夠你用
買張最平嘅2060 有RT + DLSS抵玩好多

咩game 中特效? 3A嘅話都係要高少少規格

一般遊戲
用8x2 ，intel 可以用 2666 -3000 Mhz 都得。 Hz數唔使似 AMD 咁追高

想平 adata
curcial /gskill / klevv 中價多人用
Cosair 較貴

SSD 上 1TB 或者 + 隻大容量 HDD
SSD 轉3叔/ WD 個人覺得好過 kingston

想問埋curcial /gskill / klevv呢3個牌子入面有冇話邊個最好

無咩特別大分別， 個人偏向 curcial 。
通常同性能嘅 ram 3間嘢價錢相差都可能係10蚊左右

買二手砌機抵玩喎
5千幾蚊就買到3600+16gb ram+2070+240gb ssd